做左激光矯視年半

講左唔好既野先，做左年半 smile
到而家仲係有輕微既炫光（晚上）

會容易眼乾，但唔會乾到辛苦個種，大部分情況都係自己感覺唔到，但視光師會話你知你眼乾

朝早起身需要一段時間俾隻眼補濕，通常洗完面無野，如果唔係睇野會有散光

睇野需要更充足既光線

最初做完我有跟佢指引，後來一個月後已經唔定時滴眼藥水，眼乾先滴，半年後直頭唔再滴，唔知係咪因爲咁所以無恢復得最好

到宜家都認為無夜盲既人全部可以放心做，完全唔痛，所謂既後遺症完全唔影響生活